［文宣組入］文宣都要勇武

而家我地覺醒左，知道和理非遊行冇用，必要時要用武力
唔應該再拎道德光環
文宣都係！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

全部同我入黎！教你下一步點做

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

班垃圾廢老再咁多嗲就文宣社會信用評分出去 唔洗等2047 2020年一齊攬炒

冇錯！
一定要反攻！

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。
「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

林鄭依家連感情牌懶得打 意圖冷處理

盾都無，點勇武。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

有線影埋唔知邊度掉鐵枝去警犬度呀
呢單野都有排搞文宣啦

push

唔好再要道德光環，輿論戰不見得要道德！
今次輸左有排俾人打壓！